紀律部隊宿舍懷疑被跳樓單野

有冇人知道最後被拉既外傭點判？

發行銀行：ming tone

洩露國家機密